月入萬頭，好難搵女朋友

曾幾何時，我同一個唔計較物質既女仔拍左幾年拖，後來因為女方既出軌，仲俾我見到佢同另一個男仔既床照之後，我提出分手。自此我感情空白左三年。
三年之後既今日，我月入一萬多d，識親既女仔聽到我嗰行已經掉轉頭走，我真係好想識個女朋友，有人話港女要求高，我以前唔信，但我今日信了。

嗯

冇計啦 女人越大就越需要物質保障
仲以前中學雞拖下手仔嗰啲咩唉

帶帽係好事，帶帽證明你有囡

fg 三皮女仔都識唔到點計

但而家冇

唔係人地要求高 可能係你要求低
我諗萬1,2 只可以支持本人既基本衣食住行
多餘既娛樂都未必做到
我諗你拍拖都唔會各自匿係屋企傾電話掛

Fg 三皮

唔好傻啦
女人邊會知足嫁

今日同個三萬嘅一齊
可能聽日又搵個五萬

做譚仔都萬中啦

明知冇錢就好心你唔好諗呢啲嘢啦

無用架，因為錢先做到女朋友，即係雞，有春分別咩

做看更都唔會萬頭啦

冇錢好難拍長拖
就算有女鐘意你
唔通真係飲水飽咩
但宜家出個街
便便地食cheap野已經幾十蚊

女仔搵萬頭都比人開post厭棄啦，可況男人

識男仔ok?

做左幾年野得一萬頭都夠膽媾女的話，你面皮都幾厚

邊行見到就走，倒夜香啊？

要考慮啦

保安

會唔會悶死

萬零蚊自己都養唔掂，而且事實係社會既最低下層，自己條件咁撚差，唔去檢討，去怨人要求高？你最基本要求都唔到啦！靚仔大尻另計

自己一個耐左會上癮，試下學D專門少少 唔想用腦做下電工 裝修都可以搵好多，識人最少都800$日 ，做左段時間都成千蚊日，同降低對女生要求，唔好諗住識個明星樣啦，

譚仔啊姐都高人工過你，就算唔介意你窮，樣樣AA制
都仲要就撚住你黎諗活動
轉工啦

老老豆豆 好難怪人睇你唔起
保安真係好撚頹 工時長又悶又無前途

趁後生轉行啦